入黎講下有咩原因會追追下女仔停手

曖昧過，街又出過，過程都好開心，話stop就stop
好似發生過一切都係假嘅咁...

知佢有仔之後

發現佢會屙屎

覺得無可能

同第二個女仔曖昧之後

知你有個好兄弟都鍾意佢

sorry 囉

做咩要咁偉大 如果佢鍾意果個係你呢?

真係仆街黎

當點努力追對方都唔比答案你個陣

同你完全一樣

另一邊好似就搞掂

佢有第二個目標

冇feel
利申對不下10個女仔有咁嘅情況

I know that feel...感情最殘忍就係無論你點努力都冇用

最後一次出街或者傾計講過d 咩先

冇feel當初做咩要撩人，令人交左個心出黎先話唔玩

揸完對胸覺得唔夠大 kiss完都冇feel

其實係想睇你有咩反應
如果你都停手嘅話佢都會停手

有女朋友

因為要考DSE 大家唔可以分心

原來我睇錯題
如果係仔停就唔同喇

一開始覺得幾靚女咪撩下 feel到佢鍾意自己就唔想搵佢

對唔住囉

知佢俾仔追緊

佢冇反應

覺得條女無開綠燈

最後一次出街冇咩特別事件，返到屋企仲有whatsapp
因為同學黎，後來仲有幾次少少交流都正正常常甚至有少少身體接觸
但係唔係成日有機會見，後來就斷斷續續感覺到態度愈黎愈冷淡，連約食飯都約唔成

有新target+覺得媾極都媾唔到你而放棄

見到樓上好多話因為冇咩反應，我覺得我係相反情況
自從確認自己想接受之後就好明顥著曬綠燈
會唔會覺得太easy冇挑戰性/嚇親

當佢同你講未放低之前段感情
結果等左半年
中間有大段時間主要係關心佢了解佢多啲
有一日透過佢朋友得知已經放低左佢ex

中途轉基

追追下冇feel 覺得再拖害左個女仔

浪子的心

調番轉都會啦...
人會變..又可能多左第三個人

我都試過 不過我就衰格D 我係甩佢低
個陣係自已諗歪左 因為倒數唔想同一班人(中學同學)倒數 只係想同佢倒數 覺得一班人好無謂所以就應承左佢冇去
事後第日番學佢完全唔理我 直頭撩都冇反應
我就係一路都冇問佢 因為死要面 覺得女冇左咪冇左
但係原來唔得 佢會成為你心入面一條刺
依件事係我心入面5年 我傷心左5年 都係近派先清醒

如果巴打就係想知死因就不如問下佢
唔係你都會屈係個心入面

你係佢需要時陪住佢已經做好左責任架喇 唔接受都冇辦法...

你講到著曬綠燈
咁你介唔介意講下你畀咗咩signal佢先？
男同女眼中嘅signal可以好唔同

知佢原來對個都喺咁 自己諗多咗
或者覺得都喺襯佢唔起

溝緊個e cup女女 應該比佢對波鎮住走唔到

Probably

發現條女係雞

I know that feel
佢有男朋友唔可以追

Yes

嫡唔係心肝追人 又驚fail

利申：懦夫

你英文名L字頭？

起 打錯

我好明白永遠有倏刺嘅感覺
以為放低左冇事 但時不時就會再覺得隱隱痛

我都好想好想問 甚至連點開口都諗好曬
不過一日唔攤出黎講一日都仲有得扮冇事 可以慢慢做返普通朋友 比返最後嘅尊嚴大家
可能都只係我唔敢去面對殘酷嘅現實

覺得你既反應唔係佢預期，再追覺得攰

我有主動約佢出去 成日主動text佢傾計 送過小禮物 有咩學校重要野諗起都會提佢
呢啲算唔算signal?

我就係知要珍惜，唔想佢估估下咁辛苦，一早已經好順攤架喇，佢講啲咩從來冇say過no
咁佢又冇真係提出過拍拖我點受喎...

唔係
係咪有同是天涯淪落人

覺得就算追到之後
自己冇錢又唔可以同佢周圍玩
自己個人又悶唔識tum佢開心
覺得又唔會一齊去到最後 最後如果散左成件事好冇意義

可能唔係你諗咁呢 :(

後尾先知佢唔鍾意樣衰既人

冇事好咩 當你再同佢接漸觸個陣你個心就會諗番以前D野
你又忍忍作痛 你明白之後就算同佢繼續聊絡 你地都唔會好似以前咁
咁不如你索性問佢 或者你知道左答案之後會用第二個心態對待佢

不過依樣野我都係5年後先諗通 我只係想同你講心結要一早解左佢
唔係的話佢好似影子咁長留係你心人面

冇錢都可以好開心架嘛，悶唔悶呢家野各花入各眼架姐，係鍾意嘅一齊坐係屋企碌電話都好sweet架，巴打比多啲信心自己啦

wtsapp覆得好慢
又好快end topic
似單機多過溝通
決定放手

咪覺得無機，及早離場
依個世界唔係有咁多痴心漢子同厚臉皮既人

咁你做呢啲嘢都算係signal嚟嘅
畀着係我都會咁做
但係你一直以嚟都係咁對佢？定係有啲契機令你同佢嘅相處模式轉咗？

無左種feel

有啲嘢係你嘅就係你嘅
無謂勉強

無閪屌

我睇你嘅故事都覺得好心酸
好多謝巴打 你講得冇錯 點溝通唔會再好似以前咁
等我再準備下 儲夠勇氣去解決佢 可能都可以比自己真真正正死心

你剩係對佢咁定對好多人都係咁？可能佢覺得你同其他男仔都咁覺得冇機，或者佢比你Fd Zone左，最後就係佢最鍾意嘅人唔係你

之前有個女仔朋友同你好似

就係同學慢慢有機會一齊食飯上堂熟左，我感覺到有啲野，自己又想受，所以開始愈黎愈主動，雖然有時都會怕醜同埋驚佢覺得怪，但成個flow黎講都唔算太突兀

驚咩？ 你覺得搶得贏咩

追唔到咪收皮囉

止蝕呀

多數都中㗎
果下覺得自己好傻仔跟住就慢慢離場
襯佢唔起真喺無得講 知同佢距離差太遠就諗唔好曬佢時間喇

咁平時會同啲男仔friend吹水玩，私下約出街果啲就一定冇，當然佢可能見唔到有啲空間剩係留比佢

非處

冇自信 可能係佢角度佢覺得你對佢冇野
如果你真係鐘意人 點解你唔可以主動

唔啱timing

咁有機會係對方對同你拍拖呢件事有所保留
絲打祝你好運
題外話:如果我果個好似你咁 我就唔駛咁煩惱

我前個排都係咁 呢兩日發現佢有女朋友了
唔明佢主動識我係為乜 走過黎識我滿足完自己好奇心就拍拍蘿袖走 我屌你老母

我屌你老母

同佢wtsapp，相比我既野關於其他朋友既話題更加吸引到佢覆

講緊我識佢一個月都冇佢就有第二條女 我知個下真係立刻屌你老母

因為...好似唔係好想理我咁
約過出街食飯睇戲 一次半次咁
都收過佢整嘅手作仔

發現佢有

識落發現原來性格好怪
利申：試過兩年冇出手，之後stop左

其實不論男女 要主動都需要好大勇氣 加油
我可以做到咁因為本身性格比較麻甩 同埋真係第一個令我咁死心塌地 覺得寧願自己柒啲豁出去 都想佢好過啲唔洗估估下咁
但就算自命女漢子其實每次開口都會好不知所措

鬧鐘響

收埋手作仔都縮

比哂暗示，不過鳩回避

好似係普通友誼嘅小手作同卡
當時收到真係好開心
後來大家分左班耐左
真係傾唔到計咁
其實我覺得佢一直都幾討厭我

唔啱feel

same 曖昧過，街又出過

之後long d
過程都仲有keep住聯絡
但有日佢話攰 想停
一切就完左

過左2年 我都未放得低
仲有睇佢fb
好想追翻佢 但我感覺到佢已經唔想理我

我已經攰啦
永遠只有我約佢 聊佢傾計
掉返轉佢唔會點搵我 有事果陣先會搵我
都三年啦 自己知自己事 不如歸去

睇下你會有幾折墮

但你依家冇機會一齊上堂見面啦咩？ 岩岩grad

I know that feel bro
都係我搵佢多
佢搵我嘅次數真係一隻手數完

而家正正有依種感覺
雖然依個對象約親佢都肯出黎
但平時嘅對話十次有九次都係我搵佢
加上啲話題好快就完 成日要諗過啲新話題
唔知係對方怕醜定係其實唔想拍拖住

最近識左另一個女仔
依個就主動好多 唔洗點諗話題
有時佢仲會帶返我講野
係差在未約出黎睇下真人點

而家好似就係對第一個女仔有少少卻步
自己又心思思想了解埋第二個女仔再作進一步行動

一世loser

本身dse可以日日一齊温書
考之後無藉口約
所以最後不了

Same

成班好多人 唔一定科科同timeslot上 就算同一時間或者lecture 因為大家慣常圈子唔同 可以係完全零接觸

女追男通常都唔work架啦

仆街黎架

曾經想屌鳩佢，但係屌完唔會得到我想要既結果
不打擾是我的溫柔

約唔到（都知咩事）
隔好耐先應機
仲要係就算應左機都係駁唔到落去
完了吧

又話隔重紗，呃人嘅

其實呢啲通常都Feel到佢對你有冇意思，唔甘心嘅就試下主動多一兩次囉，或者佢可能呢排有野忙或者遇到啲困難呢

佢ex係名校靚仔 佢又係多人追個啲黎 同埋覺得成日打3句野引佢講下野 佢由以前覆我3句變到emoji

最重要原因 我自卑

巴打 介唔介意多個朋友

相識個陣後知佢有女 但等佢散左之後 已經唔敢再add返佢

發現左自己老友都鐘意佢

讀書勁過佢咪得

最後都等到
有時我覺得追女仔 唔係等唔等到嘅問題
而係ready左決定愛一個人 你想付出多啲令對方開心 但係又唔想比佢開口say no 果下好難頂呀

畢業後追師妹
追佢果時 永遠到一個位就stop你
佢話考入大學先諗拍拖
咁我就慢慢淡岀

兩三年後 佢揾翻我 態度極為主動
但我就冷淡對待 一次都無應約

一黎時間過太耐 感覺已無咁強烈
二黎我覺得自己已經變左好多
已經唔係兩三年前果個單純既自己

佢鍾意既係以前既我 佢印象中既我
但現實我已經變得有點邪惡...

所以好決絕咁拒絕佢
睇fb / ig 見到佢有傷心一段時間

對唔住

好明白呀 我都係想好好咁對你好錫你關心你姐

重點係佢以前啲ex太優秀

但都係ex啦 可能優秀對佢黎講唔重要呢

Same
同時同其他女仔曖昧
佢撩起人鍾意佢 當自己傻下傻下要同佢一齊
佢就話唔好 要走 只係當你曖昧嘅對象 甚至當你sp
但係兩年後 我都仲放唔底 一直記住
到而家都不斷偷睇佢個facebook ig
一直自己係到諗係咪同緊其他女仔出街
不過明明已經唔關我事
但我仍幻想有一日佢會唔會搵翻我

加油啦巴打
努力過先算 太早放棄會變成遺憾

到處留情

佢跑太快

比另一個fd搶閘強拖左
無人和

同第一個感覺太大反差

起初追佢覺得佢好溫柔
識耐左覺得佢好撚煩

之後佢去左外國讀書 生活可能更精彩
而我都只係比佢玩 但佢從來唔知對我影響幾大
覺得自己犯賤同無用

感覺到佢會避我 食飯一堆人 明明佢跟我後 正常會順住咁坐我隔離 但佢會特登坐第個位

同個男仔曾經好曖昧
但出過黎食飯一次就無再出
無啦啦就無聯絡

其實好掛住你
我知你有上lihkg

話時話你又知佢啲EX咁多嘢

真係唔係個個會知道 有時唔覺意可以影響左人好多好多 我都因為佢而改變左好多
但絲打又唔洗咁睇自己嘅 鍾意一個人冇錯 佢唔識appreciate 姐

原來佢有賓周

點解會覺得煩？

佢啲8婆朋友同我講

佢根本唔鍾意你，想搵人傾下計姐，點知你又著晒綠燈
身為一個好男人，仲唔即刻u turn 走人咩

又或者佢自以爲玩緊愛情攻防戰，所以對你欲擒故縱，忽冷忽熱，若即若離咁囉

真係好反感啲post扮愛情專家教人玩咩心計追女 係鍾意就真心誠意好好溝通啦

絲打你仲好細
有咁既心真係好好

讀緊U啦 可能唔係話真係好多經驗
我明白拎完真心出黎都冇用係好難受 都會有時自暴自棄話不如我都學人咁玩下感情啦
但始終覺得對住自己在意或者對自己好嘅人 點可以咁做
呢個係我希望可以堅持到 唔比殘酷現實改變嘅心態

我自己就唔會玩野
但亦都唔會咁容易揭自己底牌
做一步有signal咪做下一步咁
利申 25歲

有幾多女真心誠實LUL

條女同我講：「就死得。」

了解過後發覺唔夾

自膠

條女同我講：「搵你做男朋友就死得。」

呢種心態正確呀
我都係第一次做得咁明顯咁快揭曬底牌 因為個時真係有覺得 就係呢個人 好大好大嘅感覺
唔會再咁衝動

可能係試你反應

自我中心
唔理我感受

知道佢單戀第二個，而自己即將離開香港，短期內返唔到黎 即使我同佢進展良好，呢個年紀已經唔可以叫佢再等我 唉

條女太煩

有兩個

一個係中學果時既女班長 毒毒地 中學果時曖昧到直頭俾我d fd問 屌你係咪鍾意XXX ar? 一路都冇停過d曖昧野(其實都冇咩 係食下飯同放學小息一齊做下數咁) 直至有次佢伸左隻手埋黎搭落我隻手到 我即刻嚇到彈左入廁所(屌 我真係好撚廢) 之後就冇再一齊食飯做數 到我中五grad左 我去左英國讀書 之後都冇再聯絡
6年後 舊同學聚會再見返 有d想追返佢(見返覺得果時甩開佢隻手真係好對佢唔住) 就成日wtsapp 佢wtsapp同我講有bf 但係我一直係fb都唔見 問佢咩樣又唔俾我睇 咁我就唔信啦 之後約左一次出黎食飯 我發覺其實我係厄緊自己 厄緊自己係鍾意佢 但其實只係想補償 我心入面根本就諗緊第二個係英國識既女仔(我知冇可能) 最後食完果次飯就冇再聯絡

第二個女仔係我死黨以前條女黎 而家佢同我死黨已經散左 冇咩交流 但仲有一個共同gp係佢同我死黨都仲係入面既 佢地冇係gp入面同對方講過野
如果我去追佢 我好難同我死黨再一齊玩 因為有時我地都會講女
所以其實我冇追過佢

但係而家我成個櫃桶都係想送俾佢既禮物 去日本旅行既 去韓國既 去英國既 仲有上年既生日禮物 仲有有一次佢嬲我同幾個fd玩冇預佢既賠禮(果次我好想叫fd叫埋佢一齊去, 但又好驚俾人知我鍾意佢)

Ground control to major tom

屌 too long didnt read 垃圾廢柴懦夫

同佢係Whatsapp傾左3年
係Whatsapp 入面有時好親密，好似情侶
真人係學校就好少交流
中五果年最曖昧，差少少就一齊
但自己唔敢開口，又覺得佢有時忽冷忽熱

有晚傾傾下佢突然話不如唔好咁曖昧
之後就問佢有冇鐘意過我之類果D
佢話唔知，內容大概係話唔想一齊之類
我一睇到好撚灰，好似咩都係假咁

之後都仲有傾左一陣，不過就冇咁曖昧
直到今年3,4月左右就突然好有默契

同病相憐

一開始係個男仔主動先，傾傾下就習慣左呢個人，但約左出黎一次之後就開始比佢藍剔
用左一個月時間先處理返好自己啲情緒

最近佢搵我傾返啲感情問題(同第二個識左好耐嘅女仔)，唔知咩心態

好有默契咁冇再搵大家
我生曰果日就佢咁講左句生曰快樂就冇下文

可能係知道咗大家價值觀唔同，可能佢睇錢睇好重但自己係開心至上嘅人咁咪趁仲未開始即刻收手

1. 覺得無機 （有仔、對好多人都同對自己一樣、圈子大）

2. 唔係惗個回事（無feel、性格原來唔岩）

我覺得呢兩點就此po已完

後期:佢對我好冷淡
約佢就搵藉口推我

因為你根本唔知自己為咩同個女仔曖昧
你唔好累人啦
諗清楚先好去講戀愛

她從來無把我放在心上
跟她男朋友比 我不值一提
仍在考慮應否放手

仲要諗？
係咪未比人hi醒

個人去咗

我試過係咁
係因為發現個女仔同自己價值觀好唔同
所以卻步了
不過經過好多故事後 最後都係一齊左
大家都變到好夾 一齊好幾年了

當知道自己由頭到尾都係水泡同堆當緊兵的時候

佢所遇到令佢猶豫既位(價值觀唔夾/多競爭對手etc)大過佢對你既感情
咁咪斬纜囉

利申 遇過咁既人

照完鏡之後

覺得無機

Same here
對唔住

好多野都好表面 你感覺到嘅野可能嚇係你FF
可能佢同每一個出街都一樣係咁
所以然後就沒有然後了

拖得太耐，冇feel了

試過 果日佢做嘅野太反感 冇哂興趣 完全唔想再理佢

之後冇再搵佢 佢搵我都冇理佢

a0

你明明前幾日先開post話掛住人

女仔真係唔好追人

Same我都覺得自己邪惡咗好多，不過冇女追返我

不過我覺得佢兩三年後咁主動搵返你，可能反而係你變咗之後先吸引到佢

未追過女仔

睇下邊d啦 有d男你唔追唔做d表示會覺得自己係零

女仔伸隻手過來你竟然嚇到匿入廁所你之後仲好意思去追返人。俾我教唔受啦，女仔自尊心同矜持都好緊要㗎，人地做主動已經算係咁，你一下縮到咁，佢肯定覺得受侮辱

點會呢。當然唔好太主動，因為佢可能驚你咁主動，難聽d講可能係比較濫嘅人(雖然你唔係)，驚第時你第時都會不斷撩其他人甚至帽。雖然呢樣嘢係偏見，但難保有d男仔唔會咁諗

女仔只要人地搵你講嘢嘅時候友善d，會覆人，唔好hea覆，等人地講嘢有得接落去，主動開下話題，同埋間唔中主動搵返人(要自然)，咁就已經大機會成功

認真
知道佢D衰野越多自然想放棄
我成日覺得D女仔會當你係水泡

諗諗下都係唔想拍拖，自己一個好d
拍拖好攰，拍錯人仲攰

J左佢

早幾日有個女仔whatsapp撩我傾計
開頭果兩日都覆得佢密既
但之後就突然無再contact
我有嘗試話主動搵佢 佢有覆我
但係睇得出無好似頭幾日咁想延續話題
本身我對佢有好感既
而家無同佢傾計好似唔多自在咁
不過而家exam period 唔知關唔關事
琴日番去見到佢好似刻意避開我咁
究竟女人個腦諗緊咩

佢避開我果陣係同班朋友一齊
唔知佢咩意思

追嚟追去都無進展，又成日見佢fb ig貼開心相就知自己唔好再煩住人了

成日最後一腳先黎縮

無乜反應咪算 衝出黎柒好過癮咩

當點努力都冇成果 每次都係自己搵佢 自己搵話題
幾鍾意都冇用

食完之後

1.比朋友溝咗
2.自己冇咩表示，之後冇contect
3.同ex復合咗，比人當咗水泡
4.fd zone咗,連機會都唔比
5.知自己冇機會

利伸 第4成日發生

原來佢做過雞

知佢有仔/冇乜反應

真係未ready

有無巴打解畫

幾個原因
1.追追下先知其實對人無feel

2.自己未準備好拍拖
拍拖對某d人黎講係一個幾大既轉變
可能有resist to uncertainty
就好似人唔鍾意走出comfort zone咁

3.覺悟自己追唔到 停手止蝕

可唔可以講下後來你點樣再改觀

條女太蠢同幼稚 同佢一齊會嚴重影響我智商
同埋對佢冇feel

可能係發現自己唔想進一步所以保持距離
或者exam唔得閒理你 可以考完再睇下點

可能自己未揸定主意 或者純粹唔想解釋咁多 所以同朋友一齊唔表現得同你熟

啲女太煩

我就friend zone左好耐冇啦啦有feel

有單獨出街有攬有拖過一陣手

次次問佢拍唔拍拖佢都唔會答 有次仲答係朋友

原本都想堅持落去 因為都追左7個月

直到有一日發現原來每次我出擊都係好打落棉花度咁 果種感覺令到我好攰

於是就自動收皮

同埋女人唔明“追唔到做番朋友” 係難過“成為情侶”

因為有日佢whatsapp屌鳩我做咩做唔番朋友

通常我出完街 會比d signal個女仔如果冇反應 多數收兵/冇可能發展 我就會hea應 廢時入伍

呢啲真仆街黎 hurt完人仲要傾第二個女仔好好玩咩

又可能後尾發覺個女既性格有問題/樣衰

啲女嘅做返朋友只係好表面嫁咋，佢哋啲 閨蜜話反面就反面

我都有呢種無力感 真係好攰 不停叫自己stop la
都決心左好多次 但每次一見到佢就知道真係好鍾意

我既話有以下情況就會停手

識落條女性格有問題
背景差太遠
覺得條女係想收兵

追唔到又唔想入伍咪收皮囉

唉 唔知點解無得同佢傾計有d唔習慣
仆街啦好似咁快鍾意左佢

因了解而收手

分清楚你係鍾意人定只係習慣左同佢傾計

識落發覺同對你既第一印象太大落差

試過有次只要講句做我女朋友好唔好就得手既時候
我唔想冇左個朋友最後都係冇表白
果排岩岩同ex分左手幾個月 中間傷害左好多女仔
但唯一依個女仔我係鐘意 但我仲未放得低ex
所以追追下就冇追 諗住做一世既好朋友
但最後佢唔知係咪覺得我玩佢 所以慢慢就連普通朋友都唔係
到底我有冇錯到
我都係唔想冇左個咁夾既朋友jer ma

如果我地遲兩三個月先識既話 我一定毫不猶豫咁追你
所以有時timing真係好重要

高登仔:知道你唔係處果陣
正常人:知道你落過仔果陣

damn true, 斬纜算

I know that feel bro
但佢之後同第二條mk仔一齊
跟住耍鳩個mk 仔
跟住唔知佢而家點
好撚難捉摸

錯過左個timing
有機既話 不如我地重新認識過大家啦

果陣我應該放膽去表白
到宜家只可以放棄

冇人wtsapp佢佢就瘋狂wtsapp我
有就連彩我都傻

認真: 平時追緊幾個

我都覺得自己真係好撚柒

不過中學果時真係鈍過木頭
前排係街撞返個同班女同學
吹吹下水佢同我講 果時我鍾意XXX做到出曬面 好似全世界都知咁 但係屌我真係到果日佢講返俾我聽我先知

開頭兩week傾得好地地，大家share自己野
突然間消失兩日話病。
之後就冷冷淡淡又唔覆msg.

想聖誕前約你都無機會了。
你唔再揾我我自動收皮算。
約第二個

屌屌下唔想屌都試過啦

咪就係 個女仔可能咩都比哂你先話唔要 好崩潰

佢中意左我個Fd

之後就無埋啦

會唔會係你吊高黎賣

或者個男仔遇到個長腿大波 又容易食所以唔要你

我都係 但最後對方都放棄我去溝女神

來抱一個

覺得自己無資格去鍾意佢 .
成日係佢面前扮鍾意第二個女仔
利申：分開之後痛左兩年都仲未放得低

除左衫發覺佢好黑

再約出黎，約極都約唔到
已讀不回

試過出過幾次街
平時whatapp對話都有flirt flirt地
最後表白，佢話無feel

好似打網球咁，要有來有回先有樂趣，通常男仔做主動，男仔加大力度，亦期望對方加大力度回應，如果男仔減少力度或者停止，女仔有意思的話就應該比signal對方出球。如果男方一停女方就一様停哂，我會覺得女仔都冇心就唔會繼續

試過咁

一來未ready
二來開頭有興趣咪撩下出下街, 但興趣轉變唔到成為中意咪算囉

追到2個女仔

發現自己鍾意咗個男仔

似係習慣左
點解女人可以變得咁快

口臭 腳臭
腋下有毛比佢見到
腳手手毛
無Feel
追咁耐都無咩反應
知道以前女仔黑歷史
貪錢 貪物質 充滿虛榮心
唔夾 無將來 無得屌
政治觀念不一
大概係咁

但呢兩三年除左生日/節日會text外
係零溝通 佢只能係fb / ig 了解我

同咪都想問
點解啲女好鍾意隔一段時間先揾翻你
通常隔半年至一年 就態度變勁配合咁揾翻你

大佬啊唔係男人賤格
遠距離戀愛正係wtsapp無得見都易淡啦
我地仲要無拍拖加零聯繫
要點保持岩岩識果一個月既火啊

同咪我會覺得 感覺呢家野
你係鍾意我當初就接受啦 做乜下下回幾隻字
你要考慮 權衡利益 同人比較咁多野
已經唔係「第一反應」 咁我同貨有乜分別

所以呢種我都無接受 真係有得食都唔食

發現左佢原來都係公廁

知道佢放唔低前度 未想正式發展一段關係

I know that feel

原本有個條件完美嘅sl
大家真係sweet過一排
我瘋狂愛上佢之後原來佢係玩玩下

係玩嘅點解要對我咁好
我沉撚咗船佢先黎抽身

明知佢呃我嘅，
但依加佢約親我我都係會出，仲好開心

不過我知遲早要斷纜

佢人格有問題

條女真係又毒又懶到岀汁

明知佢唔會認真接受之後 佢叫親我做咩都仍然冇sayno 仲會開心好耐
但慢慢連呢啲機會都冇乜了...

感覺到差距好大
開始自悲

冇自信 自悲 feel到個女仔好似冇乜意思就停手
成日提自己唔好死纏爛打 搞到好快就放棄
已有心理準備自己一個

發現墊pad lor屌

我都係咁諗
正常係有來有往
若果行到埋都無咩特別反應就無謂浪費時間

想問女仔俾乜Signal 先叫開綠燈
同埋約女仔出街，其實個女仔係咪要覺得個男仔ok 先出？
仲有係咪一開口就約？定係吹陣水先？

乜都唔識唔好見怪

因為佢又pure又ture所以就追
之後發現對佢冇乜feel
就放棄左
雖然係岩傾 各樣都好...

依加反而有d後悔

不如講下點解女方覺得有意思又唔大力回板

咁你咪表白囉。講到女仔唔可以追男仔咁

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

: 我男朋友呢..... 我男朋友都......

如果個女仔
問一句答一句
又好耐先覆
仲要你唔搵佢佢就唔會主動搵你嘅
就算鳩數啦，有冇心feel到嘅
冇心就無謂浪費時間

上面巴打講得啱，好似打網球咁，要有來有回先有樂趣
下下都係男仔做主動，做得多都攰啦

因為你地只係SL
係你自己期望高左沉船

我唔搵佢 佢會搵返我 咁都唔代表咩
時間耐左 就自然會冇feel 嫁啦

呢個比喻非常之好
次次都係你發球搵野講，好快就dead air
咁不如早d結束，搵個第2個砍掉重練

自從畢業出黎做野後
發現好多中上樣女仔都吊高黎賣
唔係一時話忘記唔到前度
就話未ready開始新關係
不如直接同我講，其實你都係想收兵姐
咁我有心理準備及早跳船

我不嬲都冇諗過會拍拖
因為佢真係完美

只係冇諗過sl都咁快完姐

呢啲睇人架姐 我比嘅signal上面講左 但會做到呢一步其實好少數
我自己就一定有少少意思先會出 除非係已經識左好多年好friend果隻
最好就吹陣水 自自然然咁提起啲活動再約啦 完全冇乜幾句就直接約人會令個女仔諗好多野 諗得愈多成功機會都下降

男仔都唔會無啦啦變淡左之後表白啦 表白係發展到咁上下用黎確認關係嘅一步

佢釣住你攞著數既時候

食飯唔俾錢

因為 我追緊另一個得手

單機

啱呀

留名

巴打們係咪都會傾向
邊拍拖邊同條女熟絡起嚟
多過由朋友開始熟絡左先拍拖?

後者
Btw 少女臉大叔心

竟然?! 好希望當初佢追我嗰時都係咁諗
話就話大家都有feel，但邊拍拖邊熟真係好L無安全感。最後畀佢話收兵，再無聯絡
大叔系

我覺得朋友都未做 冇返咁上下認識 就算外表行為幾高評價 都好難說服到我接受

自卑

絲打無誤

1.新target
2.知自己冇乜機會而放棄
3.player
第一最高機會

追到好地地 突然之間同你講 原來偷偷地同自己個老死一齊左 咁重可以唔收手咩

佢走去做direct sale

藍剔

溝第二件

時間耐個人好攰

試過同一個女仔曖昧過，就喺諗住靠埋去kiss佢果時聞到口臭。結果之後都冇搵過佢了

自膠 見到發送匣有野未send岀去，以為無留到言，依家睇返發現之前已經留左，請無視。

佢on9者
好撚喝咩屌
Btw 你鍾意大叔？

自卑心作祟

覺得開始做兵

一樣

大叔系女子 唔係大叔控呀巴打

有仔照追 佢同條仔就散有咩叫唔得
但女人講野信一成好

睇睇下呢個post, 咁啱又想聽側田嘅好人,差d喊出嚟

話說早幾年, 果時中五,同個女同學唔太熟, 但係佢分手好唔開心,神奇地揾我傾計,我都嚇左一跳,之後晚晚傾電話,又 whatsapp, 愈嚟愈close, 當時班上d人以為我地已經係埋一齊,但可惜係冇 佢明言唔想當水泡,但我又唔想放手。之後因為一d小事嘈得好勁,即使之後叫好番,不過之後要去外國,我就知冇希望, 但一直到今年年頭先叫完全放低

呢排又犯賤,對另一個女仔有興趣,佢啱啱先入u,仲要響外國,但我已經番左香港搵工 我都唔知可以點做

但我覺得到一個位大家覺得ok其實就可以一齊

次次都係男搵女
女唔會主動搵男

最後個fd都無成功，依家自己後悔到仆街
等緊佢單身嘅一天